# Лабораторная работа №6

![Изображение](image.png)

## Тема 2:

Сформировать тени при освещении многоугольников и поверхностей, сформированных при выполнении темы 5,  точечным источником освещения без учета интенсивности освящения тел, участвующих в сцене (без учета зеркальной и диффузионной составляющих освещения). Обеспечить преобразование сцены при изменение координат источников освещения или наблюдателя.
### Скачать
[Установщик](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wilcAeZC1eztFvkn6?e=6UnoOG)
[Портативная версия](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wiliJznGRM4CU9GYd?e=JOrNfP)

### Исходный код программы находится по адресу ```src/```.
